\dispo{1}{
  \begin{tabular}{|c|c|c|}
    \hline
    1&&\phantom{3}\\
    \hline
    2&1&\\
    \hline
    &&\\
    \hline
  \end{tabular}
}{On écrit des chiffres 1, 2 ou 3 dans les cases de ce carré. Chaque ligne et
chaque colonne du carré doit contenir un 1, un 2 et un 3. Harry a
commencé à le remplir. De combien de façons peut-il terminer son
travail ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \item 5
  \end{enumerate}
\end{multicols}
}